Title: Belle belle bellissime olimpiadi!
Date: 2006-02-11
Category: altro
Slug: belle-belle-bellissime-olimpiadi
Author: Karim N Gorjux
Summary: Ieri sera guardavo l'inaugurazione sul canale Lituano e da un orecchio ascoltavo radio 1 da internet per il commento in tricolore. Bellissima inaugurazione! Penso che abbiamo fatto una bella figura e soprattutto[...]

Ieri sera guardavo l'inaugurazione sul canale Lituano e da un orecchio ascoltavo radio 1 da internet per il commento in tricolore. Bellissima inaugurazione! Penso che abbiamo fatto una bella figura e soprattutto abbiamo fatto invidia... noi possiamo vantarci del Rinascimento, di Dante, Verdi, Rossini etc. etc.


